點睇新股 3319 雅居樂雅生活

如題
新手，見到都幾多人拎招股書

暗盤入未遲

雅生活2016年的資産負債率高達84%、資本負債率262.1%，換言之，雅生活是在背著高額負債的情況下申請上市的。

咁先好

求教點解

留名

人棄我取

巿場氣氛 IPO

有無人抽

抽爆佢

冇乜抽喎

冇乜人抽喎

蟹味濃

抽左小小 當搏餐飯

呢D真係到時先知
證券行孖展應該有2-3倍,銀行就未知
我都有孖到,唔想孖咪現金抽

現金抽幾手玩下算

集四十億
輝立得3.3億孖展

新聞話ipo 超額認購

龍昇先係正野

利申: 兩隻都有抽

今天隻鉅京已發
細股當道

想問如果用錢抽新股
抽唔中會退返？
孖展呢？過幾日還要比幾錢息？
新手想試下抽

全部先係四十幾億
公開只係10% 四億幾就夠
證券商已經係12億幾，重未計銀行條數

銀行抽兩手
係咪九成唔中？

當捐款

肯定唔多架啦,唔會似D 創業板咁一炒炒高2-3倍
有20%以上都收貨了

得兩球cash ，借盡都係3球。。
佢二千萬兩孖9成先到 2億

最後抽兩手算

現在抽新股是咪風險極高

中海物業今日-7.7%

希望唔好中

證卷行大户可以抽飛
到時D頂散户

第一次抽新股係唔想中

抽新股遇著股災

全部抽起取消上市

超20回3成
A頭幾格分分鐘派100%
咁多老散
有Ｄ大獲

咁快有資料出？

呢隻死硬

利申:一手

聽日派彩，大家孖左幾多 個巿今日又回彈

唔好中呀 唔好中呀 我會做多啲好事架啦

唔好中

最多平手走

抽兩手，應該唔中既

中海物業 再跌9.9%

Are you serious??

岩岩訓醒唔記得抽

抽左既巴打預賺幾多廿個%?

聽日cut去左個戶口, 抽中都唔要

有抽
仲有抽彌明秘密生活

唔好撚中啊仆街

比返d錢我

我咁後生 , 無理由係我中架喎

今輪新股全部都係「關愛股」

畀多啲機會廢老佢地中啦

好驚中

呢隻應該奶硬

抽左50手

點解冇新聞講中籤率

聽日先派

我見冇咩人抽 我抽1手都抽飛 但黎緊仲有幾隻8仔都入左飛

唔玩啦 俾番d錢我啦

你地今次仲唔仆街

今次仆街了

抽咗8手 還我血汗錢

老實講睇佢招股書唔多掂
點解會咁多人孖

Ａ頭起碼中8成

貨少當然唔驚

希望8手中1手算啦

8手起碼中6手

兩手會唔會中？
唔想中呀

全中機會大

堅定流呀

基本面咁好長揸未驚過

使唔使咁驚？
國際配售反應熱烈+中下限訂價

抽兩手留名

蝕錢wor 師兄

邊到蝕

唔好中啊

人人有份

仆街啦 中咁多 嗚嗚嗚

耀仔未派彩

仆街 3中2

中硬1手

仆街

好似好多人中左

一手中籤率 100%

死鳩硬，暗盤即走

滙豐有冇得即走

恆生好似無暗盤依樣野

中3手 仲要我果間冇暗盤

次次中新股都係100%果d先中 dklm

一人一手既野唔好諗，暗盤即走

走到就係

點解會一中一

恆生有結果未？

我唔撚想中啊

利申: 抽左4手

望個市呢兩日好D,唔好破招股價就OK

8中4

孖左

要補倉

想接貨

呢啲垃圾就中

中一手 唯有希望佢升

2中2 升呀

中一

4中3

好彩淨係抽1手

希望開盤升30%就滿足

我預3000%

第2隻3309

你個名

我預3000倍

今次仆街

8中3 仆街la

用大貓抽
Check晒hkex 都無自己id
係咪唔中

邊度有得check

放心人人有份

港交所咪有得check

唔使CHECK啦,睇佢點分已經估到自己有幾多

屌 無野了 回左水
應該都至少2手

HSBC 1中1

富途重未睇到

4中3
幾時先會知暗盤價?

hsbc仲未有
唔好中

屌你我4中3

2中2屌

人

人人有份

唉屌

大家定啲黎

等我放左先 到你地

唔玩啦 比番錢我

暗盤實人踩人

個個都極短炒

秒炒

個個都諗住放 ，今次仆街

冷靜d啦 最多平手走

中了3手

冇喇冇喇 3中2

13手

嘩 買左幾多

齊心d hold實個價
我信會升到20蚊架

10000股
其實一半都冇

孖展定現金抽,孖既一係補錢, 一係即走

驚佢一開市插到放唔到

競價盤放左佢，唔理好醜

10蚊都放？

低過招股價我寧願攬埋入棺材呀

睇睇保薦人護唔護盤啦

成班好似買左幾千萬咁, 幾千蚊一手姐, 怕咩呀垃圾?

好像2666咁
第一天斬最多losd 50%
唔夠2個月升返到接近ipo price

你唔講下希瑪, 歐化?
洗唔洗咁淆

第一日斬應該係孖左要補倉個D
唔使補既其實無謂同人第一日一齊恐慌放

咪係，仲要好多得幾手

我中撚左兩手

中咗一兩手嘅巴打算啦 蝕極都係一千幾百
我中8手都唔知點撚算

抽得呢隻垃圾都係大心臟啦
有咩好驚

hold啦

strong hold

2666 上市果日撞正恆指2萬幾點而又跌2100點，市況比起而家差好多，但都返左幾次ipo價

8手就算la

我孖展中左26手要補倉

一手黨既我由閱文開始抽，終於第一次中

仆街人人有份

嘩屌 鬥慘大會開始

想接哂全部

新手一問，市跌會點影響新股上市，之前大家都好湧躍抽依隻

抽中就等收皮

等睇暗盤

再買

抽二中二
咁易嫁咩

聽日大手掃

有買貴冇買錯

個市定番咁多, 暗盤唔問價入

暗盤掃番20手先

暗盤升2成內不問價入

掃番幾手賺餐飯先

留名暗盤爆升

個個話死啦死啦,之後升,其實都燈左好多次

繼續講死啦死啦

抽左一手,死硬

暗盤即走

Strong hold

比我放咗先！
我要養家！

2手中1手

molamola 同iphone一樣
Ipo冇得炒

渣到聽日收市實升10%

10%-20%係基本 strong hold

一通14 vs 14.2

唔駛死？

老暗 $14？

富途幾撚時先睇到中幾多手..

競價

紅燈亮起 馬匹開始入閘

lm

輝立11蚊....

+36%

睇來好多人斬孖展盤

11蚊
船已沈

現金真係可以睇定d
好撚多人恐慌性走貨

升緊喎

睇下會唔會升得番上去

11.5

大户呃貨

molmola

IFC天台見

$11.3俳徊

浮遊係11.3

大戶呃貨 想第2日開車？

一通暗 11.38
有7手

11.1入左兩手support

無事啦 11.4 跌極有個普

咁靚位

7手撈底喇繼續

Ipo 係幾多

其實而家斬既多數都係孖展盤,你唔使補倉唔使跟佢地而家沽

講風涼話
你都買番幾手啦

12.30

原來250一手，我係有14手

雅生活以近中間價每股12.3元定價，原招股價介乎10.8元至14.2元，集資淨額約39.19億元。

9成買入

$11.3 -$1 (-8.13%)

聽朝仲有一浸孖展盤

聽日仲有銀行個堆

有一手, 睇聽日開市再算? 一通得11.3

接貨

聽日一定壓多一浸

Deep V 未

集資幾十億唔明點解仲走去抽...
中銀鈔原理一樣，發行量咁大，仲想有得執？

仆街啦仆街啦

一間會升番啦垃圾
怕咩, 三千幾蚊一千, 成班好似小學雞咁.
俾出面D人笑到你地面黃

其實得一手唔使急住同D孖展貨一齊走啦
肯定係低位來既

富途仲未知

好多傻散

IPO的時候內房走勢都唔錯，但今時今日的內房

隨時聽日$10都穿一穿

我抽一手14蚊既

好襯早走

穿$11了

有得賣好賣喇 聽日$8見

暴蝕左9%走人......

唔玩啦 還我血汗錢

我屌

屌 人跌人

暴升嗰啲抽極唔中，抽中嗰啲成日暴跌

有無可能聽朝一開係12蚊

頭先暗盤開，如果走得切應該唔駛蝕

$10.8 沉底中

銀行無得玩暗盤好蝕

你傻架 我一開就掛 已經要蝕

11.9 走到15手 仲有兩手走唔到 留比個孫

今晚美市靠穩聽日有可能有奇蹟嘛？

聽日開市價係咪用暗盤收市價黎計？

走啊走啊，聽朝開$7添啊

唔係。第一次玩股票？

第一次抽新股

聽日會有護盤，冷靜小小

咩護盤？

得一手個啲長揸算啦

話明暗盤

無貨再落,升番D上來

上返11蚊先

呢個升跌,聽日可能重演一次
自己睇位走/入貨

聽日一開競價掛底d 走唔走到

咁只係鬥低, 一係你一掛就低過暗盤價

只要唔係低位收市其實情況唔係太差

有暗盤真係好,而家11蚊收貨
聽朝開市RESET番去12.3,即刻走應該都執到D

希望有人護下盤

孖就真係難諗

回升啦 大戶完美呃貨

使唔使補倉?要既你都係要走,一係補錢入去就可以等下,唔使即斬
都好肯定斬完會升番少少既,但個個一開就斬都肯定個價好賤

睇下包銷商做唔做仆街仔

依家幾多？

10.94

向單位進發

其實係咪呢隻派得多先係咁？
利申 有抽其他新股

MAX: 11.4 MIN:10.76 now:11

尾市再插就要驚啦

血汗錢

輝立暗盤有好多大手沽，唔睇好。
我兩手走曬

不過國際配售大幅超購，理應利好，依家可能係壓你價收番曬d貨都未定

反正一開市都西價 一兩手係咪SH觀望下算

根本呢隻一開始就唔應該抽啦，
而家個市咁曳，如果市好似之前咁，暗盤有10%升幅唔大問題，收哂貨都好難炒好高

抽果陣個市重好牛

抽個下個市都未爆 又事後孔明

得個一手 stronghold 算

等散戶出完貨聽日就會爆升

孔乜Q
見到保薦人市值都唔開胃
你唔係當左佢閱文，眼科呀
我都有抽 不過孖重飛創仔唔會係呢隻囉

服左你地 呢隻都抽
十幾蚊定價又唔係熱門股 又唔係行業好 呢隻物管黎咋

好過呢隻N倍正榮地產4蚊定價都只係升左30%咋
呢隻十幾蚊想升幾多

中左7手，好撚驚

馬後炮到你

升2-30%算 唔貪心

原價放俾你ok？

痴線
我都未聽過抽新股會睇熱門行業甚至業績
唔通你睇歐化d基本因素會覺得好好咩。d8字頭10隻有9隻半都係垃圾
抽得都係睇市場氣氛，依隻招股果時重係33000上望35000，抽都係正常。

同意，就算冇3309咁勁都起碼賺到幾成

無錯

最衰都係仆街老美
牛轉熊

想問下各位清，ICC 好定IFC

只能四個字形容...生不逢時
前幾日全球股市債市咁樣震一震
氣氛轉變哂

人做錯決定係正常，最重要係知道自己錯乜，下次要點樣避免

我都有抽呢隻，但已經學緊點樣用注碼去限制風險，希望將來可以愈錯愈少

收市$10.88

聽朝早餐食飽d上路

呢兩年得三隻新股十幾蚊以上定價而升5%以上
藥明生物 眾安在線 閱文集團
覺得雅居樂係上面果三隻級數咪得

不問價走，垃圾股

輝立暗盤收市價幾多 ?

耀才 係 10.8x ?

都係10.8x

等睇一開市就紅

都已經中間價啦 , 暗盤竟然跌到去下限 ?

呃貨呃得好明顯下

是撚但啦, 咪低位掃個 double 拉返個平均價囉

大戶要輸幾百萬既話 咪隨便沽囉

今日 18:53 港股直擊 香港財經

【新股追蹤】雅生活暗盤跌逾一成
由雅居樂(03383)分拆的物業管理服務供應商雅生活服務(03319)明日掛牌，暗盤表現失色。

據耀才暗盤交易中心資料顯示，雅生活暗盤僅高見11.98元，較暗盤價12.3元，跌2.6%；收報10.86元，跌1.44元或11.71%，一手250股，不計手續費蝕360元。

雅生活公開發售錄得超額認購約19.13倍，一手250股，中籤率100%；國際配售部分獲大幅超額認購。

股份明早(9日)主板掛牌。

痴線 , 唉 , 我自己都係黑西架啦 駝衰大家

班孖展友沽啫

估唔到咁大個人第一次抽新股就仆街
覺得自己都幾叻

Me too

我次次抽新股都好似仆哂街

你唔夠我叻

本來諗住all in 抽ipo
最後無抽到真係好彩

1手黨由佢擺

我好擔心啲孖展黨 同 大戶勁蝕呀

不如沽落去 8 蚊啦

要諗下幾錢低吸

抽新股睇長線

兩手都想死 各位巴打頂住

由牛市轉熊市

話時話，3333，恒大，大家點睇
過去一星期跌左一成幾😱
明明恆大業績好好，又係大陸地產龍頭一哥

你交多幾年學費先啦

已經輸左幾萬蚊 聽日又要再輸

巴打做乜輸左幾萬？

等8蚊掃貨！

都唔明你驚乜

跌就一定跌架啦

咪攬撚住大戶一齊跌落去 8 蚊囉

睇下佢地死定小散死

SH到新年後？

最好跌到去7蚊溝番幾手 fatfat

變仙股

唉 放定strong hold好？

小散 畀啲掌聲自己

輸千幾二幾, 大戶輸足幾百萬 好波

strong 放

而豬啦，明明我都收左手

weak hold
strong sold

生不逢時 聽日仆街了

成班白痴仔, 用下個腦啦

唉三手冷過水

臭手中左3手
美股跌成千點

一開市睇6 蚊

Ok
競價set定$1沽

強力持有

大戶買果陣時贏左啦
孖展老散例外

準備仆街

逃生門即將打開

開市真係走

大戶有的是彈藥
你有嗎

SH算了

咁樣同佢鬥長命算
一開波食人3蚊

等班孖展客走先

8蚊

hold 算,由D 孖展盤自己斬夠先

一開就10個幾 痴撚線
真係要錢唔要貨
SH希望終有一日返家鄉

8個幾

一定sh
一開波跌玩唔到

你不如殺咗我啦

穿埋8

7.9 cls，好彩無抽

一黎就穿ipo

六蚊都似

反彈得唔得

7.5
頂抽一手都覺得甘

穿埋7

入番幾手先, 過完新年爆升

今日個市肯定係驚,但驚過龍囉

有無人夠膽接

驚咩 入定先望升9

溝貨？

都on撚鳩

醜唔醜d呀。。。。

痴線

不了

傻9

2666環球醫療悲劇重現

升返

假勁勿太認真

勁假姐 仲有希望

嘩,好勁, 一上就去到9蚊

廿蚊無難度

佢而家呢個價係D人自己玩野,兩面對晒D盤
但最後無人承D盤都要上番來

勁假時段

15蚊做底

是旦啦
賭大細姐
入貨啦

練心臟大法

5

有人有心整低佢

5 蚊，得啦擺幾年算
反正都無哂

有無睇錯 9變5

5蚊我入貨溝淡搏升番D好過

師兄幾多手？

入定5手啦
輸都係輸餐飯錢姐

乜撚野事 5蚊 以為個app壞左

5蚊我實溝呀

5
入返30手先

又去返8蚊

嚇我唔到既

大家小心,唔好中計

明造佢

9.2放

邊撚個玩野呀屌佢老母

有d假喎 一下插落5蚊又彈返上嚟

點放呀5蚊

5蚊我多多都要呀

成班夾好計, 嚇9老散

上呀屌你 勁假黎姐 嚇我唔到既

6手姐

5蚊我一定溝

好刺激

PS: 一手

想有錢入年貨 今日要入貨

9蚊開市？

錯…係8.9開市

入啦 信我

SH

勁假已經嚇7老散

SH…一齊返招股價

做到落9蚊, 一開唔見晒D盤

老實講 幾手咪個幾千 同佢鬥奶力都唔賤價賣

同意

輸左幾萬

得兩手
sh啦

中左幾多手？

英雄所見樂瞳
都唔爭在嗰幾皮嘢由佢擺

我正式宣布
連登散戶，對抗大莊，正式開始！

On9

新手交緊學費 SH

肯定會升返

係連登d傻散拎住一,兩手就好似買左幾千萬貨咁, 牙痛咁聲, 笑死人

好彩尋晚暗盤4手
立即cut loss

唔撚系錢牙

點做大事呀垃圾

大家團結SH

原本諗住開市跌到 11 蚊都即刻止蝕

宜家真係 SH 好過
利申：現金兩手

等班垃圾走晒就會升

有望10

睇10點先,如果無補個D 10點自動斬,斬完再算

屌你老母美帝

準備上10

唔撚洗驚啊，等$13

爆升中

上呀

你地9點半入
宜家坐緊直升機啦
係度1516點賺錢

繼續SH

YEAH...上10啦準備

跌多啲等我大手溝貨

無可能

收巿10蚊埋單

輕鬆執到1皮

$11 ok？

回落緊 準備入貨

咩玩法？
幾錢？

匯豐掛咁少買盤護盤

想溝貨準備

我估D盤係老散既

睇埋10點有無斬孖展盤,應該就會知道咩價
如果重低D,我溝貨好過

ipo入左一手 係咪應該繼續坐貨

溝貨啦

跌果少少 鬼死咁嘈
驚蝕幾舊水幾千蚊 學咩人玩股

SH 到$20

SH緊…諗過hold到過埋年先算

我放左9.8,睇下有無其他平貨執,轉番D穩陣既

你地睇下d IPO有邊隻 係可以跌破之後升得番
易鑫係最好例子 你覺得呢隻野可以好過佢？
唔明仲叫人溝果d人咩心態
例申 招股中左13手已走 當俾學費

下, 好多隻喎豬閪. 你識唔識玩股票架?
咩叫俾學費, 淆底就淆底啦老散
仲以為自己講野好有道理

玩新股都要搵野比較
做research

不嬲賭大細
升果陣話老千股
跌果陣又話一跌不起

喂大佬你講哂啦

今朝9.3溝左D 9.8一齊走晒,叫輸少左D
好傷

人地心諗新股一定爆升
明明冇錢就孖爆佢, 點知中左咁多手
依家嚇到屎都賴埋, 唔好笑人啦

我同你鬥長命 大不了等多十年

上返11蚊都走

其實個價好硬, 依家出面跌成千一點. 好多個市一升就不得了

係就好

要過10蚊個關先
而家9個幾入個班10蚊都走人
到時又係上唔到

大師講野點解唔肯聽

中13手都冇孖過 係自己衰貪心 大手招股
果陣佢招股個市氣氛咁好
只係分享一下 你地唔同意就算 都唔係話緊死座既人

以後都係乖乖地做返一手黨算啦，孖乜春

生不逢時啊巴打

是既,上星期其實都重幾好,所以唔係超太多都覺得唔會點蝕
咁撞正大跌,個個都驚就無計

個市跌緊1000點，點解你地會咁有信心追佢

匯豐血肉長城

次次得易鑫做例子
笑死人咩

我都係咁唉

如果係度 等佢升番 我不如撈底買正股 仲好
雖然13手 都係3皮幾

上次易鑫輸我都係買番700來補數

巴打 心態同我一樣

放晒？

倉已斬

斬剩一手留比個孫算

態度正確, 咪撚理D ON9啦

新股一開市就跌果少少 驚成咁
咁遲d果堆新股唔洗玩啦

不如去玩老人股

9.6走晒

真係等市好先玩新股
無人接真係短炒變到去股東大會

有無人仲未放

一手放都廢撚事

好彩彌明同域高都唔撚中
唔玩了

8手sh😡

同路
已經無錢溝

認輸走人 搏藍籌爆升好過呢隻垃圾 個市咁差要彈都未輪到佢 另外個價咁高 彈都彈唔到幾多 匯豐護盤都跌廿幾個% 無護盤慘不忍睹 怪就怪生不逢時 抽股個陣同上市日個氣氛差天共地 認命

ipo 3手
set 左止蝕 9.3
已玩完

我都抽左幾手，渣住先啦

唔等錢洗

8蚊尾其實可以入
星期一等收錢

d人咁快放棄
依家股joy呀，完左先見真章

頭先跌到接近 9 蚊之後又短時間內上返 9.5 樓上

9蚊妹到完場

10蚊前阻力應該都大,一來IPO蟹左,二來今日10蚊前都有蟹貨了

9蚊似保薦人出手

星期一望10蚊

係啊hsbc 好似

頭先呃貨，屌

剛剛有9.7

襯3383 跌到咁入佢仲好啦

一手繼續 stronghold

下星期冇斬倉盤
上返會易好多
不過$10應該會一堆$9邊入既止賺盤

放左正傻鳩

仲未到招股價

我諗冇返一年半載都上唔返

我都係苦主

唔係咁濕鳩掛

同我掃上去

估佢今日9-10.5 妹妹下

希望過完年好上返去

IPO 兩手
頭先 $9.85 走左一手

係 $9.7-$9.85 妹左十幾分鐘就同我彈上 $10.1 樓上

無眼睇 擺到過完年先算

新股破招股價要返上去好難
招股價有一堆蟹貨,低過招股個D買左升上去又會賺完走人
短期難返到去

好彩入左幾手，賺死

遲左留意成10蚊先入一陣就走啦

我都係

10.1放左

又震

痴撚線 10分鐘回佐0.3X

我就唔係好怕
買得唔多
今朝都震過次啦
仲有好多水位，大戶未收夠貨既

set左10.4放晒5手

睇咁低?

睇賣盤好多老散放
買就小人d但大手大手買

又一棍上翻10.1

呢隻短期都去唔翻招股，我都唔知去到咁多
息
穩陣搵餐午餐算

我睇好呢隻起碼玩埋聽日

呢隻渣3個月

渣咁耐會死人

新股真係唔建議長揸，除非本身大把貨

爆升，超勁

匯豐會托到幾時 一走就free fall

有賺好走

一手繼續 keep

屌收工有野做
10.4都爆唔到

聽日唔對路就即走

點賺呀，招股價都未到呀

我都係咁話

講乜都假, 聽日個市唔升 , 就 bye 9 bye

你又知？
升唔升到招股價？

真係幾難上到12蚊
9蚊10蚊接貨既
11貨到汁您1x%
係人都走啦

又唔係名牌新股
聽日我驚保唔到十蚊

可能等幾個月炒消息會上得返掛
短期內真係難d

等消息我不如換馬啦，而家跌左3000點，換其他上得重快

你班垃圾講咁多都冇Q用, 又爆升了
唱淡都冇用, 連登仔就係廢物

連登仔快d繼續燈呢隻垃圾啦
愈燈愈升

連登仔之前話唔係炒唔起 ?
宜家

上返招股價再講。。。唔好又燈

收聲啦
咪撚燈

抵你一世冇得發達, 淆到咁.

之前5蚊放左果d

<<<呢位師兄無得發新年財

有落過5蚊咁誇張？

琴日短炒賺完 換左馬啦

sh

勁假當真

暗盤果陣$5過

10.1入 10.54走左6手

我垃圾黎大家搵多d

有賺便是贏

洗唔洗咁驚
呢隻升11無難度

ipo一手黨仲hold緊
不過都唔預佢升得多，只係睇下升唔升反去ipo價⋯⋯

最後爆升

連登班契弟呢？ 正一垃圾

真係唔知咩事，追都冇位你追

競價當暗盤咁有趣？

大陸網: 預計pe嚴重低，合理價16以上

Source?

半新股都有得炒

長揸必贏

揸到北水開返

想知9蚊走個班依家咩心情

哈， 賺錢走人， 爽呀

差1蚊就到ipo價啦

呢隻d買盤開始出現，我諗要收到風開車，第一日震翻晒d孖展倉出黎，就升到而家

就快返家鄉鳥

咪話我唔提你地， 有冇咁撚荀一步到位上返12.3 , 值得思考。

咁當然， 如果市況遷就到就無乜難度。 如果唔係。。

一早睇淡果班廢人去左邊？ 係咩乞緊領

理班on9 都哂時間， 操作既野佢地識條撚咩。

都唔係一步啦，用左好多人chock上去

你有冇貨先？

第一日溝貨果班已經賺錢了，係孖展重傷

差1蚊，上啊

你講過野？
你不如講一係升 一係跌啦 屌

垃圾股, 佢升到16蚊我切柒

升呀

今日收市唔知去唔去到12呢

牛牛好多人講呢隻

ipo strong hold係會有回報架

一手strong hold

3手家鄉 好後悔9個幾冇補倉

我加一個double

班蝗聲稱畀富x引左入局

一樣情況

中間嗰啲chok上chok落係細調整

我講緊大調整

第一日下午 匯豐好撚陰毒， 迫到孖展客無得唔斬

13手 ipo

跌到8蚊入一手

三點正開始坐火箭

黎啦，家鄉不遠

IPO黨既兄弟諗住SH到咩位放

呢隻野上升形態靚到

15蚊啦唔貪心

連登股神又話一定升唔番，正垃圾🤪

今日貪心11.34入左 岩岩11.7放晒

無膽過夜

Ipo兩手 有冇可能執到餐茶

手持一手，放喺度等返家鄉算

孖展中左51手
10蚊同11蚊都溝左少少
仲未番家鄉

一齊集氣

仲有咁多蟹貨

又去返11.2

又有大戶沽？

又跌到hihi

差少少返到去 又跌

過年都唔比happy下

下午爆升 strong hold

做乜撚野呀呢隻野

新股上完高位開始回落就散水
9蚊上到高位升左3成，大戶食糊走啦
唔會咁好心比番12.3你平手走

反而隻生活百貨炒得起

算啦，唔玩
兩手ipo放
11.2

前幾頁講撚左邊會咁順上返12.3

畀人話我講廢話。

你講撚晒啦 咁幾時會升返12.3呀

嬲豬呀？ 慢慢嬲囉 反正我9.x 低位加左double貨， 琴日連埋ipo貨走哂。 事實證明一切，好心提鳩你地當狗肺， 蝕撚住過年啦仆街

我係匯豐既話實隊返落10.8 以下激鳩死你班人

應該未完

就算上翻ipo都唔會直上啦

點都好似今日咁呃下貨先

最後一鐘發生咩事
每秒都0.1上上落落

次次尾市都比人托上去

唔係之後點派番比老散

希望過年後可以再爆一爆番ipo家鄉就算

返家鄉無望

無哂動力咁

彌明升到傻左 呢隻無料到

呢隻係12.3之前都係蟹貨,彌明上面咩都無,點炒都得

dllm雅生活

呢隻要屌 隻隻半新股都咁勤力

同期彌明火箭升空 望番喱隻

突然急升

日日匯豐都沖出黎護盤,你睇番日日都係臨尾成交升,都係匯豐買

比d力

因爲長遠一定爆升

今日見京華山一有好大買盤

準備爆升

目價價15

目標

屌 唔好燈
低調

贏唔贏到隔離彌明

呢隻都係收市前買

叫左你地唔好燈
出事啦

呢隻野真係好撚廢

死廢股

玩左幾個月發現低調真係差好遠

無咩事唔好出聲
有事更加唔好出聲

好多抽股12.3買 上到12蚊位都諗住損少少離場
包括我

呢隻野過到ipo就會極速炒上

好似今朝試過上12蚊?

12.160

啲老散真係好垃圾

袁彌明完爆佢,仆佢個街

如果夠膽過去玩幾日港姐，應該已經賺番晒

生性少少好無

hold住呀

震走哂班IPO撚會唔會有機

11.96又入左2000股

又爆升，賺左幾皮野了

同上，放左11.6，玩左陣港姐，再係11.5入左7手，Strong hold until 3:55

屌 一推post就燈返落去

又上去

又係咁XD

家鄉在望

放左4 手

過左ipo價實爆升

下星期一定爆升

Ipo價係幾多？

12.3

有無IPO 同志堅守緊
利申12手

3手 冇$15唔走

有
IPO孖左51手番黎
之前溝到60手

IPO1手

IPO 兩手 希望執餐茶

呢隻股真係有pattern 捉

點捉法

好似搵到個幾易搵錢既方法

每次大戶一瘋狂掃上去
當由11.96掃上12.2

去到12.1既時候每次都有人會不停放貨走佬

咁3319個價錢就會不停由12.06去到12.16不停走

您唔貪心既話可以set 12.06買 12.16就即走

當然呢個情況只會發生起1分鐘內

好玩大戶都頂到上去佢地想要既價位

睇到都只係岩小注玩
岩岩都miss左個機會

你咁買法,一野大DROP你就走唔切
羸粒糖輸間廠

咁又係 但好似work左幾次
set埋cut loss位條件盤

個大戶係咪on9
咁辛苦推上去 護都唔護下盤

遲下多d人心急想放
又要比一大堆錢先推到上去

個莊咁有趣既

佢推上去個位又唔係平

3手在手, 堅守家鄉

12.3有個超大阻力

班ipo真係0.02都唔想比多
12.3走

ipo睇15蚊會唔會太傻

禁靚升軌其實走乜鬼呢?

信我 過左12.3好快會爆升

企穩ipo呢隻有排玩

波幅都賺 次次最後買

今朝12.06高j 2000股

叻仔

12.3放晒

呢隻野玩多幾次都守唔到ipo價就玩完

但我深信佢會上翻去玩多幾次過山車

呢隻野上返ipo 價好似曇花一現咁

妹咁耐都未返到

一早上番

係咪已經玩完？

12.26入左
點算

一齊坐下 我12.36

再入，溝佢老母

ipo未走

stronghold

如果咁高入最好set cut lost位10%

番唔番到ipo價？
番到我先走

依隻等下啦，會慢慢升，係大市影響姐

希望

望就咁望啦，見佢返家鄉都好困難

睇佢圖都仲算升軌來..係大市影響先跌.但又未算大跌..最緊要佢仲有成交..
我自己覺會比IPO再睇高D..

無信心之前上過幾次12.3左右點解唔放

認真我認為可以溝一溝

掂大戶仲肯接貨

聽朝搵位入

點睇？

11.44入左dd支持下
穿11.3走

呢隻垃圾真係無用
人地彌明長升長有
呢隻ipo企都企唔穩

其實匯豐係咪已經冇再托

匯豐個股價都係咁跌

溝唔溝下好

11蚊以下其實幾吸引

大家睇咩位

13中線

點算

竟然仲有人喺12.3 無走？

匯豐算係咁，9 托到12 , 佢地12.3 之後一日 喺11.x沽哂佢托市既貨。

依家市場主導返， 你自己諗下有冇咁易上返去。

有追post就知我頭一兩日已經講左匯豐會托幾耐價架啦。 唔追post唔識喺12.x走， 真係無得怨

我認我7

今日升wo

冇力

呢隻垃圾

等業績公布

幾時出業績？

業績 搞笑rt, 計埋上市開支實仆街喎， 有預感一出必殺去 9 蚊低位

20/3

molamola

🤨🤨🤨

可唔可以上返12.3俾我走

有無人知邊個掃緊貨

孽績會唔會有機番到ipo家鄉

X2

火箭

大摩來了

Gogogo

fastfast

家鄉不遠了

爆升100%

多隻內地物業管理股急升，彩生活服務(01778)曾升7.9%，見6.58元為超過兩年新高，現升6.6%，成交額4840萬元。

集團早前發盈喜，預期去年純利大幅增加超過五成。另外，彩生活早前遭剔出「深港通」南向交易範圍。

兩隻半新股亦造好，雅居樂旗下雅生活服務(03319)獲大摩首予「增持」評級，目標價14.8元，股價曾升8%，見12.12元，現升7%，成交額6900萬。集團招股價為12.3元。

光大永年(03699)曾升14.2%，現升9.7%。

最新推出的《360選股器》助您篩選心水股，歡迎免費試用。

難怪

屌佢老味 股票真係造市玩撚哂

好彩之前果浪執到d，唔會再玩呢隻死人野

家鄉

愈升愈有 之前比人振走個班注定無錢搵

返家鄉 4手 走唔走好

業績係咪有野睇

朝早12蚊走晒12手 IPO 唔好煩, 拎D 錢去玩其他好過

雅居樂旗下雅生活服務(03319)獲大摩首予「增持」評級，目標價14.8元 你班傻仔快d走，唔好阻撚住大戶入貨

你真係廢撚喊，仲敢打出黎

新手一問
之前ipo中兩手，成本價係跟上市價12.3？定抽ipo個價14.3
大家恥笑完答下我

今日12.2終於放左，唔知出業績後點，大摩唱幾行都好，我估好多人等ipo價出，應該唔慌升得高（我估）

Anyway, 唔想再買呢隻股啦

買果幾千蚊好似買左幾千萬咁, 陰公. 不如你做定期啦傻仔, 買股票唔岩你

各位目標價幾多

15

班廢物走哂了
準備爆升

IPO價了

入番十手先

回鄉了，堅持就係勝利
以為20手坐艇要坐成年

準備發達了

淨話講完又被人一棍嘔落黎

開心時段真係短

技術性調整姐

15蚊咁進取？

大家點睇聽日業績

靚股黎，過左招股價仲企得超硬。等睇聽日爆升

緊係爆升

大摩發表報告，料雅生活 () 未來十五日股價上升的機會達70%-80%，報告指碧桂園 () 公布將以介紹形式分拆物業管理業務上市，相信將吸引投資者注意整體物業管理板塊，及有助估值提升。大摩對雅生活評級「增持」，目標價14.8元

業績公佈前入多十手先

大摩出口術

你聽日咪知囉

聽日幾點出業績

盈喜

彈一下就完左

咁快玩撚完

鄉下價放咗一半，剩底當溪錢燒俾雅居樂

屌
揸到變24蚊

點解嗰呀媽咁勁，嗰仔可以柒到咁

搞咩

隻野唔跟大市既 琴日大市升佢就跌 今日反而升

仲有無人渣住

我

依家市盈率都幾高 有無機會落$10樓下

要有信心